女朋友個閪有臭孤味 點搞...

同佢只係第一次扑
用手撩已經有個隻味 臭到仆街
佢仲要已經沖左涼
點搞呀巴打..

已經唔想有下次

聞到嗅覺疲勞先開始屌囉

消毒藥水灌洗

聞到個刻真係想嘔 唉

打錯 係臭狐

鼻塞先做

奶乾淨佢

臭菇味

你條丁冇味？

臭西

臭狐閪咁新奇有趣

婉轉d同佢講 bb呢排我想食得清淡d

咁撚正

仲奶？真係會嘔

洗西水

血腥味下話

正解
下體味道同日常飲食有關
叫佢食多啲生果啦

真係有臭狐味 無吹水..

唔係啦 血腥味同臭狐味我諗大家都識分

噴咗止汗劑先奶

屌胳肋底囉

食咖哩有咖哩味

齋屌都聞到好大陣味?

撩完閒返隻手指 真係醒腦提神..

+1

唔知係咪太耐無扑 定比人中出流精過

真心 巴打要帶套...如果唔係 你會後悔的

多謝提醒 我都有做足安全措施..

同埋我諗奶既話免得就免啦....

唔知點開口好..

我自己都會避免喇..

屌 用愛膚堅啦

咁吉甩底會有咩味

臭閪味

我果個好大陣中'由'魚味

反而係無味 可能關啲毛事 屌

會唔會臭到覺得鳩味都冇咁臭，不如搞gay好過

你愛唔愛佢 愛佢就臭都要繼續屌落去
小小味都忍唔到 將來人生仲有咁多難關點行埋落去

有無圖一齊傾

幾歲先

愛呀 所以想搵方法解決

過曬合法年齡㗎喇

撩完佢個閪，比隻手指佢聞

真係忍唔到笑

有閪味

幫佢奶返乾淨先屌

聞嗰個唔係你梗係講得好聽啦
而家樓主將來人生都要聞有臭狐味嘅西呀
仲諗咩難關，呢關仲唔夠難呀

尼招唔錯喎

最好有方法解決啦..

我冇

佢應該好少運動
同埋飲食唔好，又訓得少
對嗎樓主

係呀係呀 巴打係咪有高見？

你女友係咪肥肥地果啲黎?巴打識貨，屌落去啪啪聲

屌你全程係度搞人地個屎忽，梗係臭啦死gay佬

果隻唔係臭狐味
係女性荷爾蒙指數好高產生的味道
一千人入面大約得5個

利申:千人斬

首先要改佢飲食習慣
以前ex唔鍾意飲水又食垃圾食物
個西會有腥味
而家條女注重飲食
雖然運動都係少但個西完全無味
所以一定係飲食入手先

男朋友隻手有臭狐味 點搞...

唔係呀 真心標準港女身型

但我唔知點開口叫佢改飲食習慣
好地地同佢講佢個閪臭
一定嬲到仆街..

滴幾滴香薰油落個閪到再大大力屌

同佢出街食飯叫d清淡d既野
得閒whatsapp佢叫佢飲水

你唔愛佢吶

大大聲屌佢臭閪

未必長期係咁

帶口罩

會唔會有性病

幫到你

屌你老母

平時行街會唔會有臭味傳出

香妃症

手術

睇完岩岩巴打條link 應該係

係囉 點解講左咁耐無人講過可能有性病 之前睇YouTube訪問啲男porn star 話遇過有條女有性病 個閪巨臭 最後仲流左啲綠綠地色嘅液體出黎
巴打下次可以睇下流出黎嘅水咩色

內射中和下

買洗閪水

你咁撚香，屌自己咪得囉

講啦屌
之前自己冇點好好護理 有一排有味自己唔知
之後都係我男朋友提我至知果排生活習慣好差
好返之後佢都有同我講 就開開心心lu

做乜自認臭閪
btw叫佢飲多d 水

屌 姐係你奶得唔夠乾淨囉 重奶啦仆街

人衰閪臭冇得救

問佢係咪啱啱嚟完M啦

同飲食好大關係
戒煙戒酒 多飲水 多食生果
好似係

有冇口臭

臭菇

你地平時食得重口味下體咪會臭囉,食清D啦

明白 有道理

隔住個芒都聞到你條女個閪浸味

攞紅毛泥封撚住佢算啦
廢事傳播病毒

食鮑緊係滴檸汁啦，青頭確定

屌過過百條女
臭閪都屌過
但未聞過臭孤閪咁新奇喎師兄

唉

其實我都好撚奇怪

係唔係因為女朋友唔靚女咋

就算搞屎忽，都唔會有臭狐味掛

我唔多，40幾個啫，一樣未聞過臭狐閪

係唔岩自己 追都唔會追啦

臭撚配臭閪

Perfect match

直接屌佢胳肋底算啦

點解你地可以屌到咁多女
Ching好靚仔溝女好叻？

用愛膚堅啦

或打下臘都得 不過要去洗車店搞

連登仔信半成好喇
特別班細蚊仔最鍾意吹

邊個叫你聞😂😂😂😂😂

一係你就帶口罩屌閪喇

諗起高達個bgm....

臭狐閪～～ 登登～～

淋病，認真，巴打小心

用愛膚堅

老老柒柒,佢有冇幫你含能先
有既話你都應該幫佢奶西先岩
有來有往先係尊重
教你一招
你奶完西即刻同佢打個車輪
咁佢就知有幾臭

啱自己≠靚嘅

係咪即係好似格肋底陣汗味咁

係呀

搵塊薑省一省佢

邊個佢呀閱讀障礙
真心食清啲 味都少啲

會唔會係你自己隻手指臭呀？

美極加料

當面嘔落佢個西度，希望佢get到

其他個西有冇可能會冇味？

其實個西有冇可能會冇味？

唔好講笑，以前女朋友個閪都有臭狐味，足足忍左三年

試過d本身無味但越屌越嗅，應該係d水，又係魷魚味。有d就西水無味但落到去零距離就聞到魷魚味。有個最勁係手指摸完隻臭到要放枕頭底，洗咗幾次陣味仲喺度(個陣係黎M後)，又有一個平時無味但有之黎M前就有
Btw係味黎M前黎同零距離實有魷魚味？

試過d本身無味但越屌越臭，應該係d水，又係魷魚味。

有個就西水無味但落到去零距離就聞到魷魚味。

有個最勁係手指摸完隻手指臭到要放枕頭底，下面陣味谷到上黎，男上女下個時臭到個鼻要放係佢頭髮道呢埋，隻手洗咗幾次陣味仲喺度(個陣係黎M後)。

又有一個平時無味但有次黎M前就有 又係臭到倒隻手掂完要放枕頭底。

Btw係咪黎M前後同零距離實有魷魚味？其實個西有冇可能會冇味？

係咪唔撚識字呀你

有味先正，你應該要去享受種味
不過太臭就唔好啦，以前有條女瘋狂食糖又唔飲水，雖然d閪水好滑好撚正，但真係臭過閪！（我知好似唔係好合纙緝，但我真係唔撚識形容）有次摷撚完無洗手，正常距離下同個fd打機佢問我乜撚野咁臭

m前都未必臭
反而捽完碟up住一段長時間先有機會有
性病例外

原來有知音人..

都閒到呀..

聞

全程閉氣 齋用口嚟呼吸

可能佢沖涼冇洗到下面

有味好過無西屌

想當年我連洗西水都唔知係乜，強逼自己習慣 好彩依家女朋友個閪冇乜味，次次都開心奶

一抽一插 d味出晒黎 即刻醒神晒

係咪入面發炎之類

你碌鳩都應該好撚臭

帽味既

有魷魚味都即刻鳩軟 佩服樓主

試下噴止汗劑

到時鬧交可以光明正大咁話“你條臭閪乜乜物物”

條丁唔會有臭狐味囉...

我個一個係鹹蝦味

巴打好勇

我果個係叔臭味
好似打完波件衫收埋三日再拎返出黎聞咁

有冇綠色汁液？

我想問女性下體有異味佢自己知唔知

估唔到咁多同道中人

巴打有料到

嘩 誇張...

腋交

你自己唔沖涼，臭過佢個臭閪就唔覺佢個閪臭

樓主忍左幾耐

隊條鳩入去吸走陣味囉

唔識就唔好亂講啦
100%Confirm 有臭狐味既閪
係因為個閪發緊炎 即使沖完涼都唔會有用
因為係個閪入面發出黎

唔建議用洗閪水灌洗
因為會將d菌灌到入陰部深處

建議：
(1)改善生活習慣
包括早睡早起 戒食辛辣食物
(因為要增加自身抵抗力)

(2)唔好著太緊身既褲
要著透氣到較高既褲、裙

(3)同埋一定要睇醫生

利申：經歷過唔止一次

補充 90%係發炎、仲有10%真係因爲汗腺問題
導致出現臭狐味
臭狐常見地方係腋下、
但係乳頭、私處都有機會出現

有條女真係越屌越大陣魷魚味, 每抽插一下都抽埋陣味出黎, 有冇人解釋下點解會咁

用鹹酸菜醃佢一晚

第二朝食得

即係尿味up住左
條女一定平日屙完尿抹得唔乾淨，再up住就會咁

沖完涼wo

洗得唔夠
呢d要洗得好乾淨先會少味左

我格拉底都好臭閪味 有無人想屌

幫佢奶乾淨先做 應該冇咁臭，btw女朋友夠靚其實接受到

塊閪有鹹魚味～～～～

應該係條女仲細唔識清潔塊野啫
我以前都經歷過 大過啲有經驗嘅女會勤力啲洗閪㗎啦放心
屌住先啦

要去睇醫生，認真，應該有滴虫，你同女朋友食一個月藥就會無事

劉明一身蟻

追post追到想嘔..

我都遇到兩個 兩個都係處 臭到

好似紅酒咁 比返半個鐘佢抖下氣先

買洗閪水啦

就算好重味d女自己唔知道
條女對陣味已經習慣左

奶下佢，一試就愛上

有性病 濫交先會臭 好似係

其實嬲d乜...你講得好d 係擔心佢身體健康 唔係擔心自己奶野/屌唔落 咪冇事
提佢注意身體有咩唔岩

叫佢唔好食咁多濕熱嘢

清水健

聞到鍾意佢

咁又係 出發點係好 希望佢明白

吸濕大笨象？

有臭狐味真係好想嘔

樓主連臭狐味都未聞過

視覺蒙蔽嗅覺

1. 吹水作大，等於佢地都話自己20cm狂插60 mins先識射一樣，on9 先信

2. 佢地叫雞，換個新飛機杯都當係同左新女扑野

係咪念珠菌感染啊 好常見嘅女性病

通常下面臭都係

腥味通常都係因為念珠菌感染

巴打條脷仲健在嗎?

算啦 打住飛機先啦

拎個檸檬，切一半，揸大力啲倒啲檸檬汁上去
用手抹一抹佢，再另外半個霆鋒塞落佢閪喇度
揸西嗰個檸檬唔撚好浪費，拎個薑鉋，批啲檸檬碎上去引出香味
再倒少少（即係一支）Olive oil 上去

食得。

。。。

會唔會個格拉底有西味？

其實呢，唔係個個好似你呢啲油頭毒撚咁冇人吼架，執好個look，訓練下幽默感，膽大心細，你都可以的

有陰部清潔液
洗佢個西 順便finger下

堅呀 自己女朋友都冇辦法..

健在 有心..

加啲薑同胡椒粉先奶

唔係啦 我都懷疑係毛影響

係咪處就臭D, 我之前遇到一個 都係臭 酸酸地既味

女朋友都係處 D毛真係好臭...
玩69即刻冇哂D味

用鮑魚刷刷乾淨先

魷魚味係腥臭果種
次次捽完 兩隻手指都有陣味 兩日先散到

帶佢睇醫生啦

飲食習慣係唔係好重味？
我試過一次都係好撚臭...但隻手摷完..洗完都仲臭....
條女呢就食野好重口味既...

另一個呢我瀨落去就冇乜特別味...小小咸...而呢條女就食得好清淡既..

念珠呀 仲奶！？

好想奶

一路沖涼一路扑囉 你幫佢撩乾淨先 佢再幫你沖走d尻屎

40幾個其實都唔多 我有friend1年都十幾個，識左佢5年，睇住佢個個月唔同女帶返屋企，雖然佢唔有錢但好靚仔

利申頂龍廿個

用津路

樓主係咪以為屌格甩底當屌閪